有心革命就加入屠龍小隊TARGET班放工狗同政要, 一係就加入水泥隊紅毛泥封閪鐵軌, 咪撚做濕鳩店鋪裝修佬

濕鳩店鋪裝修佬係負責消耗民意,佢地冇野好裝就會格更搵D野黎裝
呢班人係負責引導你地走向法國傻背心ENDING

屠龍小隊>攻擊目標人物=烏克蘭
水泥隊>攻擊政府設施=智利
裝修佬>無差別攻擊商鋪=法國

條路自己揀, 仆街唔好喊

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

推

支持，點解有共同敵人唔打咗先，71係勇武轉折點，因為對準政權，幫百萬人出氣

冇錯，只有殲滅班爛頭卒曱甴先會出現final boss

甚至可以係更加多唔同小隊聯繫

Push

裝修都有用既，震懾藍屍

唔知咁講算唔算民意撚啦 的確係有影響部份觀感

絕對認同
唔係唔好整污糟雙手
而係要對準目標去做

絕對認同X 100000
拆鐵 燒鐵 打狗 打郁手藍絲都絕對支持
因為出師有名
尻燒地鋪真係不了

目標要夠清晰 寧少莫濫

藍絲好多都係勝利球迷，你打贏班狗，藍絲即刻跳牆撐你

推比大家睇..

唔好再浪費魔法同力水

push

建議自己同熟悉嘅人做小隊，好過入唔識嘅隊又內哄

入面有文職 有輔警 小心搞錯對象

加入龍隊？ON９?佢地唔會比你入隊啦，點知你係咪鬼，係既你地自己組一隊，諗辦法搵一個人聯絡其他小隊好過啦

agger

有d人係純粹想發洩 之後一句各有各做 革命唔係請客食飯帶過
真係要不斷反思自己係為乜野行出嚟

TARGET班放工狗??

求Detail~

唔好痴線啦
各有各做
唔同地區唔同玩法
做咩要一刀切

多謝單機行動 想加入以上任何一個 點加入幫手

幾時有無差別裝修先? 宜家擺明係紅底中資同黑社會鋪先會

再推

本身係美心，現在就中資，慢慢就會藍店都裝，遲d就唔表態都裝。
需要及時修正，因為再咁擴大落去你唔裝臥底都會無差別幫你裝。

點解咁實用既行動目標推唔郁…

認同
已經裝修到7788
係時候轉第二樣

推！！！

突破

pish

頭兩個唔錯，無差別攻擊商店